{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_009573",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Via-Plain/GM0023013102740/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Via Joan Tropical Jacket - Yellow Tropical"
    },
    "text": "Via Plainのブランドから製造されたザカール生地で作られたラウンドネックジャケットはトロピカルムードを感じることができるデザインです。 BISENTINO社から輸入したイタリア生地を使用しており、裏地がありません。 ラインの全体的な仕上げ処理はテーピングでできており、最後はカットして自然にほつれがあります。 前後にはプリンセス切開ラインでポイントを与え、最高級螺鈿ボタンが使われました。 螺鈿ボタンは形やスクラッチなどが異なる場合があります。 One sizeで製作され、Via Tropical mini skirtまたはVia Tropical onepieceとよく似合うセットアップスタイリングが可能です。 素材は表地が綿82%、アクリル12%、その他繊維6%となっています。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーにはアルミホイルを必ずかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと変色することがありますので、速やかに洗濯する必要があり、摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがありますので気をつけてください。 また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このジャケットはトロピカルムードを感じることができるデザインです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "このジャケットはVia Plainのブランドから製造されたザカール生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは裏地がありますか？",
            "answer": "いいえ、このジャケットには裏地はありません。"
        },
        {
            "question": "ジャケットの仕上げ処理はどのようにされていますか？",
            "answer": "ジャケットの仕上げ処理はテーピングでできており、最後はカットして自然にほつれがあります。"
        },
        {
            "question": "このジャケットにはどのような切り込みがありますか？",
            "answer": "このジャケットには前後にプリンセス切開ラインがあります。"
        },
        {
            "question": "ジャケットのボタンはどのような素材が使われていますか？",
            "answer": "ジャケットのボタンには最高級螺鈿ボタンが使われています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのような洗濯方法が必要ですか？",
            "answer": "このジャケットは必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "ジャケットの素材は表地が綿82%、アクリル12%、その他繊維6%となっています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはセットアップスタイリングに適していますか？",
            "answer": "はい、このジャケットはVia Tropical mini skirtまたはVia Tropical onepieceとよく似合うセットアップスタイリングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの注意点はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと変色することがありますので、速やかに洗濯する必要があり、摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがありますので気をつけてください。また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 505
    }
}